我已經分唔清呢個係純粹朋友既關心定我已經中意咗佢

絲打唔好沉船

同你面對緊同樣問題

我都係囉
好難忘記呢啲痴撚線嘅時光

這個世界最壞罪名

一齊加油啦

叫太易動情